聯合次要敵人，打擊主要敵人

對家國山祖師爺如是說
用呢招重將敵人趕到去一個島上七十年